如果香港出現就慘慘啦

今晚31看世界幾好睇，講舊年英國有個機場有無人機闖入，影響近千個航班
聽講香港機場每星期二至六晚半夜最多貨機上落

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告